我老母上左神檯

本身我老母都幾賢良淑德
細細個就覺得大個一定要咁樣
呢幾年有左v7同同學聚會之後
老母成日返支那
當然佢都仲有幾番姿色同少少嘅包裝技巧
久而久之 我老母俾班同學追棒話佢乜柒班花呀 聚會有佢先人齊
依家佢勁自我中心 俾人棒到上神檯
搞到屋企永無寧日
老豆已經兩次衝動想鋸左我老母
求各位巴絲打 有咩方法鋤佢銳氣

鋸左你老母? 不安

驚已報

心入面想啫 安答冷靜

笑撚死
更係啦 跟你老豆咁多做黃面婆
日日比人點 比人屌
有番啲成功感 歸屬感更係威啦

比人吹奏真係好易三分顏色上大紅

開番wechat玩鳩老母

從來我老母點同屌我老豆
我老豆好林善

Exact7ly 人哋鳩up下又信
無知識無經濟能力無批判思考點算係好女人

佢只會同圍來同學玩
不過夠佢一個月入面去成半個月支那玩

用wechat扮騙徒呃哂你老母啲錢 等佢驚到以後唔用

你老母覺得搵返後生個陣既feel 沉迷左

點樣令佢知道其實佢有老公有仔女

其實有咩問題 你老媽做牛做馬咁多年 開心下 任性下都唔得？

咁咪啱囉 , 你老竇鋸咗佢之後咪正式上神檯

太癡線 不了